想買部4000蚊notebook

想買notebook
筆直4000蚊
淨打lol
普通文書睇戲
求推介

賜酒

求其一部8代U嘅都得啦...